杜汶澤爆粗寸X樣！林作反擊：你都生得麻麻

藝人杜汶澤日前在其網上節目中開Talk，題目是《靚仔靚女係咪大晒》，期間當然真情流露粗口橫飛之外，更狂批林作的髮型，又質疑對方：「個頭咁X樣，佢點樣諗到自己做明星？」之後林作在網上反擊指對方個樣「生得麻麻」：「咁係咪大家都唔可以做明星啊？」

杜汶澤寸到行

當日杜汶澤提到「靚仔叫造型，醜男叫冇梳頭」，講到「冇梳頭」時即擺林作上枱，佢話：「林作咪叫做冇梳頭囉！X你老X我唔知嗰個嘢做乜X，成X日個頭吹到咁X亂！X！個頭九唔搭八，亂X晒籠，但佢又好想做明星。」當盧覓雪話林作係補習天王時，杜汶澤就話：「補習都OK，佢又識英文又識法律又唔X做律師，但個頭咁X樣，佢諗佢自己做到明星，我成日都諗，佢點樣諗到出嚟嘅呢？」

林作留言反擊

之後林作在社交網截錄這片段並留言：「林作，根本唔係明星。講過幾多次，林作，係反明星。英文，叫 anti-celebrity.姐（即）係好似 Venom 相對於 Marvels 其他超級英雄咁。咁林作係咩？ A phenomenon（現象）。 娛樂圈嘅 reckoning（計算）。我完全只係做自己。個頭，我冇Set過。只係用開Gatsby搞成咁。個重點係，I got your attention（我得到你的注意）。 澤哥都講我，咁我即使生成咁，仲唔係成功咩。之但係，澤哥雖然靚仔過我少少，都依然可以算生得麻麻，咁係咪大家都唔可以做明星啊？咁我親戚林雪又點計？」

唔係話撐阿木
不過人地個頭有冇你咁奇撚怪怪啊

狗打狗

咁林作個頭 睇親都似未撚訓醒咁

林作未有人埋佢單

杜汶澤有邊句講錯
條林作發明星夢 本身已經唔靚仔 個頭又要咁柒
拍埋去就黎50既杜汶澤都靚仔過佢好多

最慘係佢覺得自已好靚仔 食好多女
其實咪又係得家底

咁問心嗰句，杜汶澤又真係靚仔過林作嘅

咁講
兩個都劣

好難分高低

就算唔靚仔 有家底已贏啦

杜汶澤自己咪又係又矮又甩皮甩骨，五十步笑百步

個死毒撚個頭好污糟

咁有錢都唔去執下個頭

佢個頭真係唔知想點

段野好小學雞 仲話補習名師

掛住真性情個名就把口唔收 周圍串人
食撚屎啦杜汶澤

柒到

老老實實林作同杜汶澤我都覺杜靚仔好多，林作個頭好似係秋葉原見到既極毒咁

我型咁多，使乜同d發埋明星夢嘅7頭皮比呀

最尾個段....
其實林作知唔知自己講緊乜鳩
我就唔知啦

咁算唔算扮㗎仔呢？

知都話唔知喇
除非你想拎白卡

Icon嚟㗎

其實佢成篇野都好低質
盡顯份人又鳩又小器

林作上百萬富翁十足on9仔咁

點解左邊咁似龜頭bob求其戴個假髮

老表你好x

但真係想問下點解佢唔執下個頭

咁佢個頭又真係柒碌既

其實已經執左個幾鐘

佢個節目我集集追好撚好睇
高質過TVB
利申：打手

成個傻西咁

我淨係睇貝伊霖對大奶

好難怪杜汶澤唔笑佢喎 google 林作既相10張有8張都咁撚樣

唔係唔想撐林作
但係大佬你最尾段野打到人格分裂咁 想補你啲人見到你咁嘅writing style都調頭走啦

林作好柒喎
相反大快活我覺得叫正常樣，唔係清靚白淨嗰種，不過行到霸氣男人味路線

杜生點都型過你啦

睇佢喱騷唔覺有瘦到
應該玩完

仲有呢條友次次見報
都係借人個名想上位

根本就好想做明星但係又做唔到
俾人篤爆就扮曬嘢話係乜春反明星

死矮仔

兩個拍埋明顯阿木有星味好多

林作身為陶傑徒弟，但一成功力都學唔到

個反擊回覆都唔知up乜柒

講真杜生不嬲鍾意鳩UP就係真到知
林作其實唔應該駁佢
就算係駁都剩係講話佢鍾意講就由得佢講
佢宜家咁講係比人覺得佢小家
柒上加柒...

玩完啦 谷肥完收唔到

因為杜生係神

周邊咁撚好奶水

林作好博出位
平時fb d post 已經係
久唔久仲要借麥明詩黎做新聞

林作咁撚柒都有人撐，屌！樓上班友係咪short撚左？娛圈事旦一個都屌打佢喇

連登咁撐杜生 仲有人出嚟屌佢 唔知死

杜生真性情

講家底就真排未到佢，你估佢老豆誠哥咩

杜汶澤副尊容串人個外表 你話串第二樣野就話姐

條柒頭仲同佢老母住緊渣，咁撚大個人錢都仲要問老母拎

啲人講到佢家族幾百幾億身家咁

杜汶澤都甩皮甩骨

咁事實林作個頭係柒

可以話人個頭柒
唔可以比人話番

無知一問
條裙腳仔撈補習掂唔掂

林作搞下個頭就唔醜

我寧願比杜汶澤屌都唔想比林作屌

好大陣屎味

反明星
呢下比佢諗到又幾得

林作個頭係真係好撚柒
靚仔更加唔會整個咁既頭

又話無set頭但又用gatsby
屌你老尾段回覆語癌末期咁撚樣
睇得出想高章串人但小學雞講野都make sense過佢
早抖啦柒頭

呢樣真
杜汶澤開台做talk show，唔洗畀電視台限制確係一流

遵理名師

深夜總是餓有啲短
每集十分鐘煮耐啲好過影住班太波妹廢噏喇

真心林作堅樣衰，佢好彩讀得下書，又唔係讀工程，唔係只會比毒 L 更毒 L ，或者個天真係公平嘅。

靚仔過林作少少？
杜生而家一把年紀都俊過條柒頭成條街啦下嘩

單計外表，真心係打和…

屌,嚇撚死
以為得我一個睇唔明唔敢出聲

覺得我靚仔過林作就正皮

比導演串樣衰真係好撚好笑

咁你個頭真係唔知想點呀嘛

根本條友個感覺就係變態成毒 L ，不論佢個樣，說話，思想。連串人都係小學雞，你好好咩，你都係。

俾啲黑色幽默或者心空廣闊啲啦

又真係亂左啲

得果1.1萬根本紅唔撚起

杜汶澤瘦版真心ok

佢最尾段野十足dse d on9 仔背完生字死都要躂出黎搏攞分咁

林作讀書讀壞腦
咁大個人重係到發白日夢,試下無家底
餓尻死係香港街頭

撚狗

碩士就話自己最高學歷
phd都冇個

係幾撚中二病先會話自己係一個phenomenon

問題係人地都無搞你，阿澤就無啦啦擺人上台話人撚樣

杜汶澤其實有咩資格笑人

邊撚個林作 10a 之前條仔？

杜生揸GTR都贏你啦

林作條柒頭皮成日扮陶生
呢段串人既野連陶生萬分之一既功力都無

根本成個冇洗頭去上9半lecture嘅大學生咁

反而想知佢點整呢種頭，我平時點整都好扁塔

咁你有冇林雪咁好演技先

屌
其實乜撚野係反明星
明星嘅相反唔係凡人咩

幫Gatsby倒米

林作有講 用gatsby

王祖藍咁嘅款好心就低調啲啦

有睇哂佢節目就知佢連自己都會串
而家鳩up係大哂架啦，你同佢認真佢隨時集集拎你黎笑呀

笑撚到我 呀木真係完全無話錯佢

生得無野既 taste問題 噴咁多野落個頭到專登gel到未訓醒咁

係反明星定做唔成明星呀

係囉 我都唔明佢up咩春
自問讀書少 理解唔到
明星就明星 普通人就普通人啦
加個反字做咩 不如加個超字啦 超明星睇落型啲啦

人地阿杜最起碼份人有果句講果句 又唔親中
試問同行有幾多個做到

老實講又未至於樣衰既
係差個髮型同對眼好似冇咩精神姐

呀澤贏你幾條街啦
林作？唔係A10都無人識你啦廢物

佢ig係咁出呢類既post 又同陶傑講自己又真係幾核突

who the fuck is 林作 ?

杜文澤真係up得就up
攞林少作例子 棧掉自己價

睇錯林酋

串佢個頭亂呀，話佢想做明星又唔梳頭呀？有講錯咩？

好似王祖藍

笑撚死
條柒頭

關佢撚事咩

咁呢度係香港 佢又啱喎

金正中

明星一定要靚仔咩

到底佢有咩吸引到10a

大家都係做補習, 喺Joseph面前, 林作不值一提

(指髮型)

麥明詩同佢分手真係好明智

屌過仲想點

屌打?睇過邊撚到屌打啊
屌你老母啊屌打

一堆showblockeduser係到屌杜汶澤

有$有學歷係香港贏左一半

正常人要好似啊澤咁又玩得又識講野先有人注意

佢應該嘆咗老麥隻豬 , 有咩所謂